---
id: property3
title: Комплекс
---

import useBaseUrl from '@docusaurus/useBaseUrl';

Когато имотът е в комплекс, който се управлява с платформата, в раздела **Комплекс** можете да видите допълнителна информация като дължими (просрочени) задължения, обявления на таблото, както и друга полезна информация за съответния комплекс. 

<img alt="Информация за комплекс - имот" src={useBaseUrl('img/property_complex.png')} width={339}/>

Ако сте фасилити мениджър, можете да намерите повече информация относно **управление на комплекси** [тук](facility1).
